蝙蝠翼，我鍾意食

蝙蝠翼，我鍾意食
但係你老母講你就快丁
愈係快丁之所以愈要整多隻
如果依加唔食以後冇機會再食
你真係就快丁？
我真係就快丁
如果依加唔食以後冇機會再食

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

邊間教會 仲要野狼disco